黃心穎開記招最後加句『 反對逃犯條例』 就可以扭轉乾坤

等大家覺得佢用心良苦

公關大師